入去report post 同page

唔想香港得返 教畜，

我地就要保住 教束。

記得report 埋佢個 page ！

有個post有班女人拎住/著「自由閪」件衫
班友話好惡俗同侮辱女性
佢地知唔知係由佢地最尊敬既警察講出黎架？

pust,幫miss

自己推

唔止Miss 架，仲有其他！